咁多位手足幫拖 牙泰fb吊何妖仲要俾班藍絲圍

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

牙泰真係屌打汪洋達

泰博唔係熱狗你話幾好